<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
  Licensed Materials - Property of IBM
  
  Copyright IBM Corporation 2013. All Rights Reserved.
 
  US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure 
  restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
-->
<!-- 
Copyright 2011 Curam Software Ltd.
All rights reserved.

This software is the confidential and proprietary information of Curam
Software, Ltd. ("Confidential Information").  You shall not
disclose such Confidential Information and shall use it only in accordance
with the terms of the license agreement you entered into with Curam Software.
-->
<messages package="curam.workflow.message">
  <!-- Activity Allocation Messages -->
  <message name="ID_CER_RULE_SET_NOT_FOUND">
    <locale language="ar">لم يعد يمكن ايجاد مجموعة قواعد CER "%1s" المرفقة مع استراتيجية التخصيص.</locale>
    <cause>لم يعد يمكن ايجاد مجموعة قواعد CER المحدة كجزء من استراتيجية التخصيص.</cause>
    <action>تأكد من أن الاسم الخاص بمجموعة القواعد صحيح وموجود على النظام.</action>
  </message>
  <message name="ID_CER_CLASS_ATTRIBUTE_NOT_SPECIFIED">
    <locale language="ar">يجب تحديد الخاصية المميزة لفئة CER.</locale>
    <cause>لم يتم تحديد خاصية مميزة لفئة CER.</cause>
    <action>تأكد من تحديد خاصية مميزة لفئة CER صحيحة.</action>
  </message>
  <message name="ID_NO_CER_RULESET_SPECIFIED">
    <locale language="ar">يجب تحديد اسم مجموعة قواعد CER.</locale>
    <cause>لم يتم تحديد اسم مجموعة قواعد CER.</cause>
    <action>حدد اسم مجموعة قواعد CER صحيح.</action>
  </message>
  <message name="ID_NO_CER_RULE_CLASS_SPECIFIED">
    <locale language="ar">يجب تحديد اسم فئة قاعدة CER.</locale>
    <cause>لم يتم تحديد اسم فئة قاعدة CER.</cause>
    <action>حدد اسم فئة القاعدة CER صحيح.</action>
  </message>
  <message name="ID_INVALID_CER_RULE_CLASS_ATTRIBUTE">
    <locale language="ar">تعد الخاصية المميزة لفئة قواعد CER "%1s" غير صحيحة.</locale>
    <cause>كود تعريف الخاصية المميزة لفئة قواعد CER غير صحيح.</cause>
    <action>تأكد من أن كود تعريف الخاصية المميزة لفئة CER صحيح.</action>
  </message>
  <message name="ID_WDO_ATTRIBUTE_NOT_ASSIGNABLE_TO_CER_CLASS_ATTRIBUTE">
    <locale language="ar">لم يتم تخصيص الخاصية المميزة لعنصر بيانات مسار العمل "%1s" للخاصية المميزة لفئة "%2s".</locale>
    <cause>لم يتم تخصيص الخاصية المميزة WDO الى الخاصية المميزة لفئة CER.</cause>
    <action>تأكد من أن أنواع الخاصية المميزة WDO والخصائص المميزة لفئة CER المرفقة متوافقة.</action>
  </message>
  <message name="ID_CER_CLASS_ATTRIBUTE_MAPPING_ALREADY_EXISTS">
    <locale language="ar">توجد مطابقة بالفعل للخاصية المميزة لفئة CER "%1s".</locale>
    <cause>المطابقة موجودة بالفعل ولا يمكن تكرارها.</cause>
    <action>تأكد من أن اسم المطابقة متفرد.</action>
  </message>
  <message name="ID_NO_CER_RULE_SETS_AVAILABLE_FOR_MAPPING">
    <locale language="ar">لا توجد مجموعة قواعد CER متاحة للمطابقة.</locale>
    <cause>لا توجد مجموعة قواعد CER متاحة لتكوين مناظرات استراتيجية التخصيص.</cause>
    <action>تأكد من أن النظام يحتوي على مجموعة قواعد CER قد يتم استخدامها لمناظرات استراتيجية تخصيص مسار العمل.</action>
  </message>
  <message name="ID_NO_CER_RULES_CLASSES_AVAILABLE_FOR_MAPPING">
    <locale language="ar">لا توجد فئات قواعد CER متاحة للمطابقة في مجموعة قواعد "%1s".</locale>
    <cause>لا توجد فئات قواعد CER متاحة في مجموعة قواعد CER يمكن استخدامها لتكوين مناظرات لمدخلات استراتيجية التخصيص.</cause>
    <action>قم باختيار مجموعة قواعد CER تحتوي على فئات قواعد يمكن استخدامها لمناظرات المدخلات.</action>
  </message>
  <message name="ID_NO_CER_RULES_CLASS_ATTRIBUTES_AVAILABLE_FOR_MAPPING">
    <locale language="ar">لا توجد خصائص مميزة متاحة للمطابقة في فئة قواعد "%1s".</locale>
    <cause>لا توجد خصائص مميزة متاحة للمطابقة اليها في فئة قواعد CER المحددة.</cause>
    <action>اختر فئة قواعد CER التي تحتوي على خصائص مميزة قد يتم استخدامها في المناظرات لاستراتيجية التخصيص المحددة.</action>
  </message>
  <message name="ID_NO_CER_PRIMARY_RULES_CLASSES_AVAILABLE">
    <locale language="ar">لا توجد فئات قواعد CER متاحة لارجاع المطابقة في مجموعة قواعد CER "%1s".</locale>
    <cause>لا توجد فئات قواعد CER متاحة في مجموعة القواعد CER المحددة يمكن استخدامها لتكوين مطابقة الارجاع. مثل فئات CER هذه يجب أن يكون لديها خاصية مميزة تسمى الأهداف.</cause>
    <action>يجب اختيار مجموعة قواعد CER تحتوي على فئة قد يتم تحديدها كفئة قواعد CER أولية لاستراتيجية التخصيص.</action>
  </message>
  <message name="ID_CER_PRIMARY_RULES_CLASS_NOT_SPECIFIED">
    <locale language="ar">يجب تحديد اسم لفئة قواعد CER الأولية.</locale>
    <cause>لم يتم تحديد اسم لفئة قواعد CER الأولية.</cause>
    <action>حدد اسم صحيح لفئة قواعد CER الأولية للسماح بتكوين مطابقة.</action>
  </message>
  <message name="ID_CER_PRIMARY_RULES_CLASS_NOT_FOUND">
    <locale language="ar">لا يمكن ايجاد فئة قواعد CER "%1s" المحددة كفئة قاعدة أولية في مجموعة قواعد CER "%2s".</locale>
    <cause>لا يمكن ايجاد فئة قواعد CER الأولية المحددة في مجموعة قواعد CER المحددة.</cause>
    <action>تأكد من أن اسم فئة قواعد CER الأولية الذي تم تحديده صحيح. اذا لم يكن صحيحا، عندئذ حدد اسم آخر أو قم باضافة فئة قواعد CER.</action>
  </message>
  <message name="ID_CER_RULES_CLASS_NOT_FOUND">
    <locale language="ar">لا يمكن ايجاد فئة قواعد CER بالاسم "%1s" في مجموعة قواعد CER "%2s".</locale>
    <cause>لا يمكن ايجاد فئة قواعد CER المحددة في مجموعة قواعد CER المحددة.</cause>
    <action>تأكد من صحة اسم فئة قواعد CER الذي تم تحديده. اذا لم يكن صحيحا، عندئذ حدد اسم آخر أو قم باضافة فئة قواعد CER.</action>
  </message>
  <message name="ID_CER_RULES_PRIMARY_CLASS_INVALID">
    <locale language="ar">فئة الأولية لقواعد CER "%1s" غير صحيحة حيث أنه يجب أن تقوم بامتداد فئة قواعد أهداف تخصيص مسار الملخص "%2s".</locale>
    <cause>يجب أن تقوم الفئة الأولية لقواعد CER بامتداد فئة أهداف تخصيص مسار عمل الملخص الذي تم تسليمه.</cause>
    <action>تأكد من أنه تم تحديد فئة قواعد CER المحددة على أنها الفئة الأولية التي تقوم بامتداد الفئة المحددة أو اختر فئة أخرى.</action>
  </message>
  <message name="ID_CER_RULES_OTHER_CLASS_INVALID">
    <locale language="ar">الفئة غير الأولية لقواعد CER "%1s" غير صحيحة ويجب أن تقوم بامتداد فئة قواعد أهداف تخصيص مسار العمل الملخص "%2s".</locale>
    <cause>يجب أن تقوم الفئة غير الأولية لقواعد CER بامتداد فئة أهداف تخصيص مسار عمل الملخص الذي تم تسليمه.</cause>
    <action>تأكد من أنه تم تحديد فئة قواعد CER حيث تقوم الفئة غير الأولية بامتداد الفئة المحددة أو اختر فئة أخرى.</action>
  </message>
  <message name="ID_CER_RULES_PRIMARY_CLASS_NO_TARGETS_ATTRIBUTE">
    <locale language="ar">يجب أن تحتوي الفئة الأولية لقواعد CER "%1s" على خاصية مميزة بالاسم "%2s".</locale>
    <cause>يجب أن تحتوي الفئة الأولية لقواعد CER على خاصية مميزة للأهداف حيث تعد الخاصية المميزة التي تقوم آلية مسار العمل باستخدامها للحصول على كشف بأهداف التخصيص.</cause>
    <action>قم باضافة الخاصية المميزة للأهداف الى فئة القواعد الأولية CER أو اختر فئة قواعد CER أخرى لتنفيذها كفئة أولية.</action>
  </message>
  <message name="ID_INVALID_CER_RULES_CLASS_INPUT_MAPPING_WDO_ATTRIBUTE">
    <locale language="ar">الخاصية المميزة لعنصر بيانات مسار العمل "%1s" المستخدمة في مطابقة مدخلات فئة قواعد CER لاستراتيجية التخصيص غير صحيحة.</locale>
    <cause>الخاصية المميزة WDO التي تم تحديدها في مطابقة مدخلات فئة قواعد CER غير صحيحة.</cause>
    <action>يجب تحديد خاصية مميزة WDO صحيحة لمطابقة مدخلات فئة قواعد CER.</action>
  </message>
  <message name="ID_INVALID_CER_RULES_CLASS_ATTRIBUTE_USED_IN_INPUT_MAPPING">
    <locale language="ar">نوع الخاصية المميزة لفئة قواعد CER "%1s" التي تم استخدامها في مطابقة مدخلات فئة قواعد CER لاستراتيجية التخصيص غير صحيحة.</locale>
    <cause>نوع الخاصية المميزة لفئة CER الذي تم تحديده في مطابقة مدخلات فئة القواعد CER غير صحيح.</cause>
    <action>يجب أن يكون نوع الخاصية المميزة لفئة CER لمطابقة مدخلات فئة القواعد CER صحيح.</action>
  </message>
  <message name="ID_DUPLICATE_CER_CLASS_ATTRIBUTE_MAPPING">
    <locale language="ar">توجد مطابقة مكررة لمدخلات فئة CER لاستراتيجية التخصيص للخاصية المميزة لفئة CER "%1s".</locale>
    <cause>توجد مناظرات مكررة للخصائص المميزة لفئة CER المحددة.</cause>
    <action>يجب تغيير المناظرات للتأكد من أنه لا يوجد تكرارات محددة.</action>
  </message>
  <message name="ID_NO_LOCAL_ATTRIBUTE_FOR_MAPPING_CER_CLASS_ON_PRIMARY_CLASS">
    <locale language="ar">لا تحتوي فئة قواعد CER الأولية "%1s" على خاصية مميزة محلية لنوع صحيح لفئة CER "%2s" حيث يتم استخدامها في مناظرات فئة CER لاستراتيجية التخصيص. يكون ذلك مطلوبا للسماح بتحديد نسخة فئة CER أثناء التشغيل.</locale>
    <cause>لا تحتوي فئة قواعد CER الأولية على خاصية مميزة محلية للنوع الصحيح لأحد فئات القواعد المستخدمة في مناظرات بيانات تعريف استراتيجية التخصيص.</cause>
    <action>تأكد من أن فئة القواعد الأولية المحددة تحتوي على خاصية محلية للنوع الصحيح لكل فئة قواعد CER يتم استخدامها في مناظرات بيانات تعريف فئة CER لاستراتيجية التخصيص.</action>
  </message>
  <message name="ID_CER_RULES_CLASS_SPECIFIED_ATTRIBUTE_NOT_USED_IN_INPUT_MAPPING">
    <locale language="ar">لا يتم استخدام الخاصية المميزة المحددة "%2s" لفئة قواعد CER "%1s" في مطابقة مدخلات فئة قواعد CER لاستراتيجية التخصيص. يجب تجديد مناظرات المدخلات.</locale>
    <cause>لا يتم استخدام الخاصية المميزة المحدد لفئة قواعد CER في مطابقة مدخلات فئة قواعد CER لاسترايجية التخصيص.</cause>
    <action>يجب تضمين الخاصية المميزة لفئة CER الصحيحة في مطابقة مدخلات فئة قواعد CER.</action>
  </message>
  <message name="ID_CER_RULES_CLASS_IN_MAPPING_NOT_IN_SPECIFIED_RULESET">
    <locale language="ar">فئة قاعدة CER المحددة "%1s" في مناظرات المدخلات غير موجودة في مجموعة القواعد المحددة الفعلية "%2s". يجب تجديد مناظرات المدخلات.</locale>
    <cause>فئة قاعدة CER المحددة في مناظرات المدخلات غير موجودة في مجموعة القواعد المحددة الفعلية.</cause>
    <action>يجب ازالة فئة قاعدة CER غير الصحيحة من مطابقة مدخلات فئة قواعد CER.</action>
  </message>
  <message name="ID_CER_RULES_CLASS_ATTRIBUTE_IN_MAPPING_NOT_IN_SPECIFIED_RULECLASS">
    <locale language="ar">الخاصية المميزة لفئة قاعدة CER "%1s" المستخدمة لمناظرات مدخلات استراتيجية التخصيص غير موجودة في فئة قاعدة CER "%2s". يجب تجديد مطابقة المدخلات.</locale>
    <cause>الخاصية المميزة لفئة قاعدة CER المحددة غير موجودة في فئة القاعدة المحددة الفعلية.</cause>
    <action>يجب ازالة الخاصية المميزة لقاعدة CER غير الصحيحة من مطابقة مدخلات فئة قواعد CER.</action>
  </message>
  <!-- End of Activity Allocation Messages -->
  <message name="ID_CANNOT_DELETE_DEFAULT_PROCESS_DISPLAY_NAME">
    <locale language="ar">لا يمكن حذف اسم العرض المفترض.</locale>
    <cause>تم اجراء محاولة لحذف اسم الشاشة المفترضة للعملية.</cause>
    <action>لا يمكن حذف اسم العرض المفترض.</action>
  </message>
  <message name="ID_PROCESS_DISPLAY_NAME_ALREADY_EXISTS">
    <locale language="ar">تعريف عملية مسار العمل ذو اسم العرض "%1s" موجود بالفعل.</locale>
    <cause>توجد عملية مسار عمل باسم العرض هذا بالفعل.</cause>
    <action>حدد اسم عرض متفرد للعملية.</action>
  </message>
  <message name="ID_PROCESS_DISPLAY_NAME_MUST_BE_SPECIFIED">
    <locale language="ar">يجب تحديد اسم العرض للعملية "%1s".</locale>
    <cause>يجب تحديد اسم عرض عملية مسار العمل، وهو عديم القيمة أو خالي.</cause>
    <action>تأكد من أن اسم العرض ليس عديم القيمة أو خالي.</action>
  </message>
  <message name="ID_PROCESS_DISPLAY_NAME_EXCEEDS_ALLOWED_LENGTH">
    <locale language="ar">طول اسم العرض للعملية "%1s" هو "%2n". الحد الأقصى المسموح به هو "%3n".</locale>
    <cause>لا يمكن أن يتجاوز طول اسم عملية مسار العمل الطول المسموح به.</cause>
    <action>تأكد من أن طول اسم عملية مسار العمل ضمن الحدود المسموح بها.</action>
  </message>
  <message name="ID_ERROR_RETRIEVING_LOCALIZED_PROCESS_DISPLAY_NAME">
    <locale language="ar">لا يمكن استرجاع اسم عرض العملية المترجم. السبب: %1s</locale>
    <cause>حدث الخطأ المحدد أثناء استرجاع اسم عرض العملية المترجم من بيانات تعريف العملية.</cause>
    <action>تأكد من أن بيانات التعريف تحتوي على معلومات اسم عرض العملية الصحيحة، بما في ذلك اسم العرض لمحددات اللغة المفترضة.</action>
  </message>
  <message name="ID_CER_RULE_CLASS_ATTRIBUTE_NOT_LIST_OF_CER_RULE_CLASSES">
    <locale language="ar">لم يتم تعريف الخاصية المميزة لفئة قاعدة CER بالاسم "%1s" ككشف ولذلك لا تحتوي على كشف فئات قواعد  CER بالاسم "%2s".</locale>
    <cause>لم يتم تعريف الخاصية المميزة لفئة قاعدة CER ككشف ولذلك لا تحتوي على كشف فئات قواعد CER.</cause>
    <action>تأكد من أن الخاصية المميزة لفئة قواعد CER تمثل كشف فئات القواعد المحددة.</action>
  </message>
  <message name="ID_WDO_ATTRIBUTE_NOT_LIST_WDO">
    <locale language="ar">لا يمكن مطابقة الخاصية المميزة لعنصر بيانات مسار العمل "%1s" الى الخاصية المميزة لكشف فئات قواعد CER "%2s"، لأن عنصر بيانات مسار العمل هذا لا يعد عنصر بيانات مسار عمل الكشف.</locale>
    <cause>لا يمكن مطابقة الخاصية المميزة لعنصر بيانات مسار العمل الى الخاصية المميزة لكشف فئات قواعد CER، لأن عنصر بيانات مسار العمل هذا ليس عنصر بيانات مسار عمل الكشف.</cause>
    <action>تأكد من أن الخاصية المميزة لعنصر بيانات مسار العمل بنسق WDO للكشف.</action>
  </message>
  <message name="ID_WDO_ATTRIBUTE_NOT_LIST_WDO_FOR_LOOP_ACTIVITY">
    <locale language="ar">لا يمكن استخدام عنصر بيانات مسار العمل المحدد "%1s" في هذه المطابقة لأن النشاط المرفق موجود في حلقة.</locale>
    <cause>لا يمكن استخدام عنصر بيانات مسار العمل المحدد في هذه المطابقة لأن النشاط المرفق موجود في حلقة.</cause>
    <action>تأكد من أن الخاصية المميزة لعنصر بيانات مسار العمل بنسق WDO للكشف لنشاط الحلقة.</action>
  </message>
  <message name="ID_WDO_ATTRIBUTE_NOT_LIST_WDO_FOR_PARALLEL_ACTIVITY">
    <locale language="ar">الخاصية المميزة لعنصر بيانات مسار العمل للكشف المفهرس "%1s"، لا يمكن مناظرتها الى الخاصية المميزة لفئة CER هذه لأن النشاط يعد نشاط موازي.</locale>
    <cause>الخاصية المميزة لعنصر بيانات مسار العمل للكشف المفهرس، لا يمكن مناظرتها الى الخاصية المميزة لفئة CER هذه لأن هذا النشاط يعد نشاط موازي.</cause>
    <action>تأكد من أن الخاصية المميزة لعنصر بيانات مسار العمل بنسق WDO للكشف للنشاط الموازي.</action>
  </message>
  <message name="ID_CER_RULE_CLASS_MAPPING_MISSING_SOURCE_ATTRIBUTE">
    <locale language="ar">لم يتم مطابقة الخاصية المميزة لفئة "%1s" الى الخاصية المميزة WDO.</locale>
    <cause>لم يتم مطابقة الخاصية المميزة لفئة CER الى الخاصية المميزة WDO.</cause>
    <action>تأكد من أنه تم مطابقة الخاصية المميزة لفئة CER الى الخاصية المميزة WDO.</action>
  </message>
  <message name="ID_CER_RULE_CLASS_MAPPING_MISSING_TARGET_ATTRIBUTE">
    <locale language="ar">لم يتم مطابقة الخاصية المميزة WDO "%1s" للخاصية المميزة لفئة CER.</locale>
    <cause>لم يتم مطابقة الخاصية المميزة WDO للخاصية المميزة لفئة CER.</cause>
    <action>تأكد من أنه تم مطابقة الخاصية المميزة WDO الى الخاصية المميزة لفئة CER.</action>
  </message>
</messages>

